{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057754",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(을왕리) 더 홀리랜드 호텔"
    },
    "text": "提供する客室はすべて2人利用可能ですが、お子様も1人追加可能です。 プレミアム客室は最大3人、デラックス客室は最大2人まで可能です。 繁忙期や祝日には料金が調整される場合があります。 チェックイン時間は平日は15時、週末と祝日は16時です。 喫煙は建物の内部では禁止されています。 建物内で喫煙すると、予約費用と特殊清掃費用が請求されます。 建物以外には喫煙場所がありますので、ご利用ください。 未成年者の入場は制限されます。 満19歳未満の場合は、予約しても払い戻しはできません。 連泊は可能ですが、2日連泊するとアメニティ、タオル、ミネラルウォーターが追加で提供されます。 寝具の交換及び清掃は別途料金がかかります。 3日間連泊する場合は、ご希望の日に1回掃除が可能です。 客室ではネットフリックスをご覧いただけます。 また、2階にはサービスルームが用意されており、電子レンジと浄水器(冷/温水)をご利用いただけます。 駐車場は40台を保有しており、CCTVで駐車と車両管理が可能です。 平日は車両数に関係なく駐車が可能ですが、週末、祝日、繁忙期には1部屋当たり1台を基本とします。 調理は不可能で、調理や消臭が必要な食べ物を持ち込む場合は特殊清掃費用が請求されます。 ペットやペットは立ち入り禁止です。 こっそり出入りする場合は、特殊清掃費用と退室措置が行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室は何人利用可能ですか？",
            "answer": "すべての客室は2人利用可能ですが、お子様も1人追加可能です。"
        },
        {
            "question": "プレミアム客室は最大何人まで利用できますか？",
            "answer": "プレミアム客室は最大3人まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "デラックス客室は最大何人まで利用できますか？",
            "answer": "デラックス客室は最大2人まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように調整されますか？",
            "answer": "繁忙期や祝日には料金が調整される場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "平日は15時、週末と祝日は16時です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "建物の内部では喫煙は禁止されています。建物内で喫煙すると、予約費用と特殊清掃費用が請求されます。建物外に喫煙場所がありますので、そちらをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入場できますか？",
            "answer": "未成年者の入場は制限されています。満19歳未満の場合は、予約しても払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "連泊は可能ですか？",
            "answer": "連泊は可能です。2日連泊するとアメニティ、タオル、ミネラルウォーターが追加で提供されます。寝具の交換及び清掃は別途料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "3日間連泊する場合は何回掃除がありますか？",
            "answer": "3日間連泊する場合、ご希望の日に1回掃除が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で何を視聴できますか？",
            "answer": "客室ではネットフリックスをご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "サービスルームには何がありますか？",
            "answer": "2階にはサービスルームがあり、電子レンジと浄水器(冷/温水)をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は40台を保有しており、CCTVで駐車と車両管理が可能です。平日は車両数に関係なく駐車が可能ですが、週末、祝日、繁忙期には1部屋当たり1台を基本とします。"
        },
        {
            "question": "調理はできますか？",
            "answer": "調理は不可能です。調理や消臭が必要な食べ物を持ち込む場合は特殊清掃費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入場できますか？",
            "answer": "ペットやペットは立ち入り禁止です。こっそり出入りする場合は、特殊清掃費用と退室措置が行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 559
    }
}